合興旺個咖喱真係無撚敵

張圖上網cap，茶記咖哩黎講真係無敵

過得去啦 又唔係神枱級

拎亞龍個d俾就無意思
更何況4x算係咁

好過大快活少少咁

平囉
但啲肉唔得

so sad but 真

比狗食

係咩

椒鹽豬扒飯正啲